選舉主任否定共產黨執政權

選舉主任否定習核心思想到路，否定理想國的思維道路，思維直接衝擊中央，別有用心去分裂中國和顛覆中央。

居心叵測

話唔定選舉主任都有BNO

選舉主任違反國安法